今次大獲！話說(我朋友)前個排識左條女.....

(我朋友)識左條女，一個月前到爆左房 無用套畀佢坐爆左，惡夢就黎啦 就係個次之後日常時間keep住無咩性慾 連打飛機都無咩反應 去唔返之前硬過磚頭mode 但係朝早起身都會扯，有無人試過 究竟咩事

你有冇睇醫生呀

無，家計會？

都可以，但你幾歲先

2x 其實我覺得係心理壓力

食完肥西緊係冇撚晒性慾啦

佢已經完成左佢嘅使命

我仲要扑野架